
                      Yo ya iva con prejuicios a ver esta película, por que la versión anterior es una película que me encanta y dudaba de la calidad de esta en comparación con la anterior. Pues mis expectativas se cumplieron, aparte del abuso desmesurado de persecuciones-peleas todas totalmente iguales, veo una historia bastante cambiada,cosa que no es malo para un remake, pero algo liosa y poco explicada o madurada.
A pesar del buen reparto ninguno de los actores logro trasmitirme nada dejando los personajes vacíos y con poca personalidad, más por culpa del guión que sus actuaciones.
La ambientación es lo poco que se salva, teniendo en cuenta que es una copia mala del mundo de BLADE RUNNER.
Conclusión: 
1 mucho efecto especial, pero que no impresionan a nadie.
2 abuso excesivo de peleas-persecuciones repetitivas.
3 historia mal contada o confusa.
4 la película intenta confundirte pero no llega a psicotriller e intentar ser de acción pero aburre.
Y 5 un intento de final abierto a lo ORIGEN que no venía a cuento, habría que decirle al director que todo él mundo no es NOLAND.
        
            